［新歌推介］許志安 - 昨遲人

暫時搵到殘體網站版本
演出嘉賓